「90+1」「90+3」曼聯新衫向3冠致敬

【Now Sports-體育】曼聯發佈來年球隊新球衣，那是向1998/99年贏得3冠的那個輝煌球季致敬。

曼聯公佈2019/20年球季的主場球衣模樣，那是向「3冠王」（英超、足總盃及歐聯）球季致意，顏色是傳統紅色衫、白色褲及黑色襪，最大特點是衣袖印有「90+1」、「90+3」，那是當年歐聯決賽反勝拜仁慕尼黑2:1之役，舒寧咸與蘇斯克查入球的時間。

至於門將球衣用上紫色，那是貫徹當年門神舒米高穿上的衣衫顏色。遺憾是這件戰衣令人想起完成3冠王霸業的那場歐聯決賽，然而紅魔來季肯定不可能在歐聯穿上，因為該隊未能殺入前4，只能角逐歐霸盃。

今次串演模特兒的是中場保羅普巴及門將迪基亞，兩人近期都被傳可能會離隊。

直頭印until we score啦

然而紅魔來季肯定不可能在歐聯穿上，因為該隊未能殺入前4，只能角逐歐霸盃。

淪落到要j偉大既歷史
換血啦
班大帝咩人帶都死

因為冇歐聯踢所以記念歐聯